求日文歌 偽天翼之鍊mv但首歌唔係出自天翼

副歌第一句分別係：
初めで
忘れないで
ここにいるよ

另三句都係同一melody

唔該咁多位